好野 有得早收工！

剛剛主管同我講 一陣三號風球 可以早收工 仲叫我番屋企小心d 真係好溫暖！

咩工黎咁正

你聽錯左？
明明叫你三號風球唔好收工

庇護工場？

有冇紙皮箱, 可能一陣落大雨, 我怕你個位好多野要執走

天文台：日間改發三號強風信號機會不大

主管依招高明，明知無可能都氹下你開心

幼稚園, 肢體傷殘及智障兒童中心今日停課
樓主係邊間?

你都可以去做

轉左3號了 返下午